［情緒病撚]有邊個心理學家睇過係有用？

自從2017年到而家，我個病完全少少都冇好轉過
返學返唔到，返工淨係可以做飲食業，做唔到其他行業
朋友唔敢搵唔敢見
到底有邊個CP係有用有機會幫到我？
CP其實我都見過五六個，
但係對我幫助唔係好大，最多只係鼓勵我返工，唔好困自己係屋企
我真係唔知應該點做啦

精神科醫生睇過好多個，佢哋淨係識開藥

香港既cp真係笑話黎

真 見過一個係ward比人屌幾野就走左

最有用嘅心理學家係你自己！你只要願意放低的話任何人都幫到你！加油

我二月先第一次見 依家都見左三次
暫時對我黎講都算有用
因為佢講既野真係都算令我對自己個病認識多左
你係見邊個機構既cp呀？
可以留個tg同我傾～

見多幾次再講

輔導心理學家

香港係冇心理學家架，坊間9成廢，唔好慳錢，你見社工/精神科醫生好過

可以留tg同你傾下，有啲機構可以介紹

你個人有得救 睇一般心理醫生都有得救
無得救既人睇咩醫生都無得救
多數人都係想要一個答案 或者解脫
你要搵既唔係醫生
係神父 係僧侶
搵個教信左佢算吧啦 只要你信 裡面就有解脫

樓主見左5-6個都唔work , 有無當中留意到，呢幾位cp字裡行間問你既會唔會有相同之處？ 先唔講香港既cp水準，但我覺得總有啲野係樓主可能自己未發現到。

我同意最好最岩既therapist 永遠都係自己，所有psychologist 唔係幫你解決問題，而係嘗試幫手令你自己領悟最岩自己既方法。

樓主放心，無野係解決唔到，都明白因為尋求咁多次協助都未搵到少少曙光，係會開始有唔好既感覺或者擔憂。

如果有需要，可以tg我，我唔係專業，但都希望可以幫到少少（咁岩經過見到你ge post , 又有少少心得，所以分享下）

咁撚多神棍搵食
樓豬睇路啦

其他人就唔知，自己完全唔係任何呢方面專業人士，但自己有過經歷，知道當中既困難，希望幫到手

（真心）

其實有時d社工把口仲勁
同埋心理治療都有唔同approach
去iccmw個d問下睇下

連登，個個心理學專家